食下五茶就係為咗過下口癮同貪平，張杰哥出100蚊下什茶放題算唔算中輕度弱能智？！

員工：輕度
杰sir：中度
食客：重度
南亞sir：極重度

飲凍飲要加6蚊

放題有咩食？

我識人加3蚊任飲熱飲，隊咗五杯熱檸水

其實龍門除左貴少少同難食之外都冇咩缺點
希望各位唔好再針對黃店🙏

on9仔先食閪杰,又貴又難食,有冇見過人會食屎

佢不如搞個即食麵放題

狗

樓主咁BULK食4個餐回本無難度啦

就算我真係咁大食 都唔會下午茶時段食啦

$50位再考慮

樓主重度弱智 住緊青山單獨病房

想食

您係院友

我掃地咋

邊個性價比最高?
想食窮佢

公司三文治38蚊 隊3份回到本

Set A-G, 1-9, 任叫

你每樣叫100份 但唔食

張哥算商業奇才
下牛茶放題同堂食蘿蔔臣都諗得出

唔閪到出汁點昆水呀

佢真係飲食店翹楚

关你捻事咩 你都唔捻帮衬嘅